[I/A]Pokemon Masters EX (54)| 寵物小精靈★萬聖狂歡月★ 電次登場 / 謎擬Q現身

[iOS/An] Pokémon Masters EX (54)| 寵物小精靈

官方PV:

遊戲官網:

iOS :
AN :

#2 10月活動詳情

#3 其他有用網站同小技巧

-SS Blue既星盤已修改 大家可按自己需要黎調整 SS Blue池將延期至10月30日 未有既 千祈唔好錯過

-9月30日起新增Ticket Scout功能

大家要有30張5星Scout Ticket 先可以random必中5星1隻
-以下為10月活動詳情
(Credit to Discord 同Absolutely Twitter)

故事活動 - 為電擊痴狂的男人

詳情:
大對戰獎品:1粒3星Tech糖+1粒4星Support糖
抽箱獎品: Strike/tech糖coin各一粒 + 5星Scout Ticket x4張
推出日期: 9月30日至10月15日

電次&倫琴貓抽池(常駐)

5星Tech 電系 弱地 配有星盤+EX裝
首次11抽會送一粒Tech糖coin
推出日期: 9月30日至10月15日

小菊兒&電馬 + 希特隆&傘蜥抽池(常駐)

>電馬解鎖星盤+小菊兒EX裝
每抽中一隻電馬/傘蜥 將送3張專用成長潛力★5 / Limit 15張
推出日期: 10月2日至10月15日

米可利&美納斯 + SS越橘&巨牙鯊(常駐)

>SS越橘解鎖EX裝
每抽中一隻美納斯/巨牙鯊 將送3張專用成長潛力★5 / Limit 15張
推出日期: 10月5日至10月17日

傳說對戰(炎帝) re-run

推出日期: 10月5日至10月17日

主線更新 (第26章+中場故事6)

獎品:530石+送4星Strike 阿羅拉三頭地鼠 (鋼系)
訓練員為馬睿因 (USUM四天王之一)
推出日期：10月8日

萬聖節活動 - Fight or Fright

詳情:
獎品:500石+1粒3星Support糖+1粒4星Strike糖
商店: 活動道具可以換領 5星Scout Ticket x4張 以及Strike/Support糖coin各1粒
推出日期: 10月15日至11月2日

阿塞蘿拉&謎擬Ｑ抽池(季節限定)

5星Tech 鬼系 弱鋼 配有星盤+EX裝
首次11抽會送一粒Tech糖coin
推出日期: 10月15日至11月2日

鬥也&大狼犬抽池(季節限定)

5星Strike 惡系 弱妖精 配有星盤+EX裝
首次11抽會送一粒Strike糖coin
推出日期: 10月15日至11月2日

傳說對戰(勾帕路翁) re-run

推出日期: 10月17日至10月29日

松葉&隨風球 + 梅麗莎&夢妖魔(常駐)

>夢妖魔解鎖星盤
>松葉解鎖EX裝
每抽中一隻隨風球/夢妖魔 將送3張專用成長潛力★5 / Limit 15張
推出日期: 10月19日至11月2日

滿充&艾路雷朵 + 波妮&冰鬼護(常駐)

>冰鬼護解鎖星盤
>滿充解鎖EX裝
每抽中一隻艾路雷朵/冰鬼護 將送3張專用成長潛力★5 / Limit 15張
推出日期: 10月22日至11月5日

冰系同格鬥系孵蛋活動

背背龍同火爆猴會低機率孵到色違
蛋寵亦有包括怪力/白海獅/袋獸
日期: 10月22日至11月5日
詳情:
孵蛋概率 :
蛋寵技能:

傳說對戰(拉帝歐斯) re-run
推出日期: 10月29日至11月11日

常用網站

本人設計既攻略網
未必好完善 但會聽取大家意見改進

砌星盤

參考圖

模擬器+參考圖

攻略

日本官方Twitter

官方Twitter

Datamine Leak Twitter

掛機farm方法 （睇完唔明先再問)

iOS 內置 switch control

設定方法：

小技巧 (credit to 好難捉摸巴)
佢一個gesture有5下同10秒
如果你1秒按5下
你按1下=charge 1秒
如果你2秒按1下，10秒先5下，個gesture會記你10秒
你按1下=charge 10秒

An 下載app (AutoClicker)

設定方法:

本身出左糧想課晒d優惠石
諗諗下都係忍下手算
隻game唔值得支持

肥仔poce 80k石 自選2隻倫琴貓

睇咗包你唔想課隻驚

有life lm

lm

LA 獎勵詳情 (credit to absolutely Twitter)

萬聖節活動音樂 繼續保持水準

新post 留名
呢幾日掛住打mhw 完全唔記得左pokemon

打mhw好過

打左兩日終於殺到條黑龍

垃圾驚

好多痴線佬
幾場match咗四五個

原來1001左都唔知

留名

標題欺詐

lm
支持大家一齊唔撚再課

結果都係次次新池都有人抽

免費抽第一次中到5星潛力卷

快樂不知時日過

屌呀 點解你咁歐

突然發現今個月好似冇自選scout?
仲惗住用一周年剩落啲石自選隻保母蟲返黎添

希望唔會遲d cut埋自選

唔係掛
自選應該都係好重要吸金手段黎wor

保母蟲係咪值得練，我練完老噴之後想練佢做第2隻打手

冇理解錯既話拍3蟲鳴有60% 減特防
仲有晴天1.5倍攻
理論上配菊花遇神殺神

我果隻拍2同埋無菊花，第二代主得隻垃圾鱷

配晴天隊 切菜咁切

無鳳王，烈焰馬有無需要升

有多資源可以升下

d體用哂掃活動鳥

掃咗活動先搞

新po留名

束縛隊海星+美納斯+雨翅蛾
雨翅蛾刷到vigilant 直接升左一個層次坦到

水箭龜抽多2次10＋1都唔見影 得拍1
今次到月尾都補唔到底就唔追了

discord度場馬騮戲
真係司馬昭之心

vigilant係咩？

Vigilance 攻擊要害無效

想問有無discord linkpost 頭果個過期

自己倒自己米

Thanks

最正係佢哋講到一般datamine係合情合理合法

復刻炎帝得300石

仲有9本1lv書仔

課金黎日抽佐6日，得一隻5星，其餘3星，早知唔撚課金，垃圾game，唔再日抽啦屌，慳返啲石算9數
好想快啲水箭龜拍3

上次係咩獎勵？上次無打到，聽講上次拎過獎勵既今次無得拎

5星券呢屌

RE RUN撚鳩舊玩家 送1LV書

屌嗰datamine fake9

嬲撚左
但為左300石都要打

舊玩家邊有300石

爆石清type skill竟然用哂啲skip劵

咁舊玩家係咪可以skip

300石係佢無留資料出錯補償咋，去左信箱啦，舊玩家打應該乜都無

Dena真係完全唔care老玩家

講真再特別整啲限制比自己冇咩意思 不如auto慳返啲精神好過
除咗電個隊打咗2次 其他都係1take過

其實係咪代表水洗再打

辣殺驚黎
好多日都無五星

打完得9本lv1 經驗書

真係多撚謝
送type skill都好

隔幾個月可以用新寵再挑戰打多次炎帝，好有挑戰性呀，多謝Dena

不如索性長期開放哂d 神獸LA
話掂re-run得9本經驗書

爆機了

未 5/5 , 未爆

屌，即係以後復刻傳說對戰都係得9本經書
好心佢就長駐啦
咁就當一個Event？ DeNA 你傻撚咗呀

係Twitter夠膽死仲po

係咪炎上緊唔識日文

好弱智，即係老玩家無活動。
咁樣都夠膽死當新活動宣傳
咁睇法即係成個月啲神獸re-run都唔關老玩家事啦。
繼續佛系養生。

睇死佢之後兩次石都唔派

都係屌柒營運

見識過最撚孤鳩寒嘅營運
bingo卡任務重設要人重做 但獎品唔重設
活動rerun獎品又係唔重設
一周年event悶撚到仆街 派嘅野仲少過半周年
不斷出新野去令獎品縮水
屌佢老母痴撚線

jm9 券既數目不斷升

做乜撚
呢個係bug定？

唔係 dena就係咁閪

我冇變既？定係未來會改

炎帝可以花龜企鵝auto過埋
不過冇獎勵唔打都得 係有個紅剔礙眼

當你換咗5次25張5星潛力兌換卷就會見到

Life係咁 習慣下

今日Reddit / discord 都炎上緊
唔少人都去到臨界點

邊撚到有五星劵呀屌，唔見有wo

唔撚係掛屌佢老味

仲要愈換愈多張

D人計過total要600張 先換到20張5星券

1星期10張 要60個星期先換齊
一年零2個月就可以換到一隻EX

一星期得10張，要成60星期先有20張，個仔都出埋世識得行先6星EX到

我未換過，而家係20張就換到1張5星潛

換完5次 就要25張
一路係咁加

成個ex系統由個名到設計，到個效果，再到可行度
無一樣唔係on撚鳩
難為爆炸頭仲當係寶，要改埋隻驚個名

邊位手腳

無人EX到嘅EX
叫SEX咪幾好

拍2大力鱷係咪唔夠力打VH炎帝

海星企鵝is enough

今次算係空前被圍屌日本同鬼佬都屌緊
唔知會唔會縮

縮硬
但幾耐之後先有反應就唔知

我想班白皮豬受多陣先

我相信台豬仲撐緊dena

真新都覺得個setting好on9

真係有

炎帝re-run之前打完
打多次係咪冇獎

9本1星經驗書

伏已中
說好的五星劵
由佢new又唔爽
痴能線game

正常發揮可以玩到三幾年
依家咁撚樣2021未執都偷笑啦

睇吓一個poce一個シア
夠唔夠同你全間公司（估計得兩個人）出糧囉

DeNA=加速師

兩大課主？

肥仔Poce 8萬paid 石自選2隻倫琴貓
後者唔熟 但都係大課長

由bingo renew 唔派3000石已經開始睇得出dena幾咁孤鳩寒 個陣D白皮豬同台仔仲係度做護主犬 去到體力制 skip卷 再到6ex卷越做越柒 佢地都仲可以話改善左歌頌營運 今日竟然會因為個9本1星書先黎炎上?
就係呢班盲粉咩都受落先搞到營運越做越衰 橫掂佢地最後都會照單全收 搞到今時今日咁都係個班玩家自己攞黎

Send呢幅串柒佢哋

台灣唔見有人鬧wor

好中大巴大巴車落去佢地塊面度

見到有個台仔fb 群post d人集中屌緊dena小氣有感而發姐

真 反而已經慣晒對呢隻game冇咁上心
而家想佢地體驗下我地半年前既感覺

冇期望就冇失望
只不過今次re-run冇諗到去咁盡

以前屬培rerun都有道具攞下
今次9本lv1書真係吹鳩漲

個9本1星書好似特登侮辱緊所有玩家咁

寧願佢完全冇獎勵而家係擺明車馬笑鳩玩家

我想問打冠軍一星期係10張定20張？

10張

三幻神一隊過唔過到炎帝vh

life

想問下依加5星卷比邊隻好？
RGB依鳴升哂6ex 有冇邊隻主流抵升
定係儲到1.5週年

過到

升自己有愛個隻

其實我本身都好少玩手機game

上年見呢隻Pokemon master 出都係即刻down

因為呢隻Pokemon game都算叫做重現到平時嗰種玩法 講求組隊同招式運用

可惜dena愈嚟愈令人失望

以前仲好期待會出隻美極大悟 配色違巨金 轉幾招超能力系攻擊 但宜家感覺到dena連基本野都未做好

係配巨金
不過唔係色違

而家係咪已經唔會有producer letter

垃圾dena

終於睇到鬼仔們民怨爆發唔屌班白皮豬了

改就實改不過係3個月後先改

話改咪又係小修小補點知改完仲衰過依加不斷產生問題不斷loop 無期待無傷害

琴日LA re-run應該係好多老玩家既breaking point 完全係beyond stupid

積怨問題加閪鳩態度 好難怪班老玩家一次過爆哂出黎 係估唔到佢真係夠膽死派9本1星書做re-run活動報酬算 呢下真係徹底激死班老玩家

慣左營運既閪，我反而估唔到因爲咁而引爆民怨

繼續有信徒課
再閪啲都仲得

呢9本經驗畫真係一個爆發點
我喺Reddit見班鬼佬不斷數臭DeNA
仲不斷叫人寫信比feedback
不過DeNA理唔理又另一回事

駁唔到

呢到半年前已經叫過人寫信
當時係台/歐美group講有不滿仲會比人屌

9本經書真係唔送好過送
以家好似撚狗咁撚啲老玩家

所以見到好多group都吹緊抵制課金比Dena

台仔都唔係個個屌

dena: 一日最衰解包，亂拉高玩家期望，阻撚住我數錢，好嬲好嬲

仲見到有人護航
其實都唔係咁差姐、營運都要賺錢架、我覺得好過隔離xxx啦⋯⋯

呢啲所謂炎上 我大dena未驚過
遲吓謎擬q出嚟 啲人就會仆住去課

咩丁女驚緊係課隻嚟丁
要丁我google搵本子唔撚好

仲有話咩冇人課營運冇錢搵
而家啲人係盲課課到dena發現鳩整都賺到笑

睇死過多一兩個禮拜
就會有人問課咩pack抵/set錯生日課唔到金求助

最好笑係限次數唔屌、出體力制唔爆、bv冠軍鳩loop唔知、真空無活動睇唔到
一個星期前仲講緊 回體快啲就唔再嬲
竟然因為rerun無新報酬炎上
first time?

利申: 係，係檢討受害者，因為好撚好笑

根本個班都唔叫受害者 而係依隻驚既毒瘤真正既受害者係由最開始一見到官方D小家同埋不作為行為出過聲 但係比班毒瘤無視既老玩家 話我黑心契弟都係咁講 抵佢地受番哂

9月同10月嗰營收

依加先10月頭 都未到萬聖節 不過都留名睇月尾都唔及9月一半

俾多D數據俾大家
呢隻閪驚係dena係成間公司既主菜黎

之前超夢夢同日狗重開都有再派獎勵 今次9本書真係trigger位

我想問下呢隻game同Dena China有冇關係

無

好彩幾驚一直課緊比支那

無聊用冰鬼護輸出都打贏左菊子

抽晒其他249個獎都未中咁就拉長咗今日個gameplay

體力制又是外國玩家提出的 怨就怨自己做的因果啦

好悶

食住白皮豬啲花生先

我見fb鬼佬仲係屌得好斯文

話說聽日有bug compensation同新login bonus
應該都係垃圾野

今日更新個5mb就係新login bonus?
會唔會又送啲1星經書/skip券

lm每日200體當贖罪

而家有多餘體個陣又冇活動
咦唔記得8號有新主線故事要用體感恩Dena

我真係多謝曬你

嗰bug compensation 睇死賠多少少石

有咩bug?

唔知

bug_2090d_compensation_1
2020-10-07 06:00:00 UTC
2020-11-07 06:00:00 UTC

update_2090_2W_LoginBonus
2020-10-07 06:00:00 UTC
2020-12-06 06:00:00 UTC

50石仲唔感恩

我估都係300-500

5星券就冇架喇
俾多一抽你啦

lm班白皮豬有呢啲垃圾就收貨

其中一個訴求就係冇體力打素材
而家Dena派咁多素材姐係有誠意回應我地
不屌了

reddit:
柒一次: 柒咁少已經好好，感恩
柒兩次: 其實唔影響gameplay，讚美
柒三次: send feedback啦，dena用心聆聽
柒四次: 我玩過兩隻app驚，呢隻已經好撚好
柒五次: 與其數有乜柒咗，你不如去life啦
⋯⋯
柒九次: 回體係有啲慢嘅，改快啲就神驚

———炎帝無新報酬（柒第十次）———

reddit: 我屌屌屌屌你屌你，好撚好好撚嬲啊屌好撚嬲好撚嬲好嬲嬲嬲撚嬲啊啊啊啊！！！！dena十宗罪！！！！同我推爆佢！！！！真係好撚辜寒好仆街好小器啊屌，好嬲啊屌！！！！！！！！！！！

所以⋯⋯

大家快啲send feedback

letter please
唔係好明點解會因為炎帝而trigger之前bingo都係一樣啦，而且有更多更閪既野

講到好似炎帝第一次出嗰陣派好撚多嘢咁

都有3張5星券

第一次出炎帝有3張5星劵？屌 好後悔當時無打

岩岩打完炎帝，今次得4星劵1張，5星劵2張

Sorry記錯 應該都係兩張5星券

究竟會賠幾多石呢

一語成懺

九本一星sorry 我哋依家派四星書
收貨未

好想食白皮豬花生

玩開嘅都會估到 dena呢啲屎忽鬼會派幾多

佢唔講都唔知有呢個bug

唔怪得淨係差sup龜孵唔到
我買蛋pass都要500石啦，營運無撚嘢呀

正常應該賠石+賠番隻龜啦

等睇rerun當無事
仲慳返個event quota

直接賠返隻龜都唔撚肯

舊圖？

啱啱discord見到

白皮豬真係冇令我失望過

分唔到真心定假膠

有班人已經係斯德哥爾摩

依家仲個game bug
開有trouble maker 1既pkm 技(如催眠)
再跟手開倫琴貓招electric terrain 成隻驚會crash

好在我無

望落似係電場防眠個位set得唔好

大家應該又有50至100石拎

可以即刻再貼返上面幅圖

又有

見到句嘢忍唔住要同大家分享

本身每個月係咪有8蚊300變左8蚊150
定我記錯

今次係你記錯

姐係本身冇呢個8蚊優惠？

為咗比較身高又拎佢地凌辱小茂
原來elesa對腳真係好誇張仲以為係差唔多高

唔係常駐
不過唔理啦，唔通依家仲課？

寶可夢大師 Pokémon Masters (港澳台)

外國玩家對營運方的不滿大爆發，簡單翻譯一下
1. 體力系統點復速度超慢，限制了玩家每天遊玩時間，導致收集培育素材變得更困難，加上每隔一段時間便增加等級上限
2. 為了令玩家抽常駐池而減少了活動派送的5星券。傳說對決以往會送2張5星券，本次炎帝復刻卻首次對之前已通關炎帝的玩家沒有任何獎勵，即使該活動已是多個月之前舉行了。
（編：其實之前bingo已經有同樣情況了）
3. 連3、4星券的派發也減少了，因為可以用來換取5星券。營運逼玩家抽常駐池的心態昭然若揭。
4. 招式技能糖果派送令人失望。以往直接送5星糖果，現在卻只送5星糖果兌換幣。3、4星糖果也派送得非常零食，令免費角色的招式等級提升變得非常困難。這是非常惡劣且不合常理的設計。
5. 多人模式仿佛已不存在。好友系統形同無物，也沒有公會系統或團體活動等需要與其他玩家互動的遊玩方式，對線上遊戲來說非常罕見。
6. 大部份蛋拍組是廢物。無法直接把蛋換取蛋券，導致必須要花時間孵廢蛋。玩家沒有得到足夠動機去投放資源及時間在蛋拍組身上。
7. 在常駐角色池引入專用5星券，加上活動派送5星券減少，令培育拍組至6星ex的時間更長了。雖然營運要賺錢可以理解，但吃相太難看。
8. 主線故事更新太慢。雖然不斷有不少玩家希望主線更新速度加快，但似乎被營運方無視了。
9. 每日登入獎勵大幅減少。以往有時會給300或300/100鑽石，現在只有100鑽石或跳過券。
10. 完全沒有任何一對常駐池的3/4星拍組有擴大石盤。順帶一提，除了麗姿、葉子（伊貝）、芙蓉、青綠（大比鳥）、小悠、鬥也（水水獺）以外的常駐5星拍組都已經/預定擴大石盤。

我記得有次劇情主角同佢企埋一齊，可以企係到奶閪

小菊兒對鞋有啲似幻愛葉嵐對鞋(誤)

垃圾dena 班白皮豬醒覺未

最大獲係無嘢玩

真係悶到痴撚線

又返到開ser賴得理你個狀態
個陣等左幾耐先有信say sorry
依家信都消失埋

新主線火屬弱點 結果一個老噴熱風就搞掂 打boss就加個爆炸烈焰半個鐘完又life得

原來主線Hard要用體
屌佢老母

其實normal都要

我龜3左 仲應唔應該抽限定池呢
利申：無課

呢d咁有life 嘅game
啱哂我撘車禁兩禁就收皮

利申 我好似又卡冠軍戰同炎帝vh

按實用性
萬聖嗰2隻可以唔洗抽
為囡先抽mimikyu

咁即係可以開始儲石既意思

係 儲到有用限定先抽

準備揀精靈
得鯊魚, 貓 同 兩個蟲系冇
4個入面揀邊個好

係咪蟲實用啲

豹一定唔諗
鯊/保母 我覺得都ok

同意
比我會揀保母蟲
總之唔好揀豹

差4000石先夠萬聖保底

巴打抽邊隻

想抽大狼犬
計埋莊園同活動石都差千幾

咁揀蟲先 我暫時都冇乜好嘅蟲打手thanks巴打

龜拍3左?

等車就撳撚完啦
仲搭車

咁我都未禁完炎王同冠軍戰

炎王之前打過仲有要打既必要？

岩岩睇多次哥哥個盤，原來招轉屬性技冇mpr又震驚多次

未打呀

本身以為要揀龜先拍3
但咁啱抽到390/400 果陣拍3左 所以可以自選下其他

有（而且高機率）的話
其實佢做到速攻bv嘅一線
但無就真係無乜好講

最歐一次

修練有3個Area 有加乘
去到14號

冇滴晶份

轉一次
拎黎打一關唔同屬性長關都唔得啦on9 Dena

好耐冇見過下面個行

已經冇打好耐

滴晶都話買pass有double 得番屬性技能強化無增加掉落率

中過1次5星潛力卷留名

洗親都廢技

跪低

見到洋腸即含

無任何期望
就算比再多甜頭
遊戲性都無分別
挑戰性：無
育成：得星盤同餅可以改
稀有道具：都係星劵，加能力同EX之外無用
DENA本性已經現晒
好返一陣之後又會死魚返

2021唔知有未呢

3年後先update

jp ac無出真係當哂班鬼仔契爺

決定跪唔跪都要諗5日神pr

2日後dena:
大家投訴話無乜活動玩嘛
我依家 正！式！公！佈！
我哋即將舉行萬聖節活動！
驚唔驚喜？期唔期待？

正常啦
唔通一個星期夠班懶人死個活動出嚟咩
好彩嘅話下個月先會郁一郁

完全冇期望會改好
重打神獸係咪由送1星經書變2星經書？

9本4星經書 Dena大發慈悲

想問下你地如果打齊晒6次冠軍，係咪都係各100件？
我頭先打完青綠拎冠軍果時好似無拎到5粒冠軍魂同2個5星潛力劵，唔知係咪bug佐定我記錯佐

我有150粒冠軍魂
剩係餵過比明姨

咁多用5星劵換？
咁5星交換劵呢？

印象中冇換過wor
交換券同你一樣係100，冇用過

我淨係餵過俾赤紅同鳴衣升佐上6ex，可能果50個我餵佐俾赤紅

咁岩數啦
50粒升一隻嘛

大家覺得15號萬聖活動之前Dena會唔會有回應

我估月中/尾出封信 預告3個月後會有乜嘢預告

咁咪即係一貫作風

唔通會改？？？

到時白豬又暴動
btw白豬十大訴求都冇提過活動少既問題佢地係咪真心覺得夠玩

有life就夠
同埋我覺得dena應該睇穿班白皮豬好易呃 一個口頭承諾就可以氹掂啲白皮豬

本身諗住睇埋啲新劇情，都係全skip算
反正到下集出都唔會記睇過咩

蛋怪終於算係有隻用得過嘅strike
袋媽必中mega kick, 仲可以高輸出過鱷魚

有無圖睇下？

tech都唔錯
畏縮機率上昇+增傷
又有1氣瞪眼

升上5星+爆友情數值

可以自己buff攻+速+要害
被動必中化唔驚mega kick打miss
睇落係ok但普通系打手冇人權

Lm

點會，平時無腦噴喺大部份關咪都同普通系冇分別
而且自帶pr2, 大技300威力
實力已經超過好多有盤怪

等巴打實測

本身諗住攞電隊打bv30
前面29唔想打，拎咗噴隊去速過
點知打打下贏撚咗30先知係尾關
依家隊都無得試神設計

生到再算啦，蛋pass都無買了

拎炎帝試

得0.9%中到混入舊pool無pickup rate都on撚9

眼瞓得濟，係2.1%先啱

大家仲有無買月pass 隻game悶到唔想買

真係悶到傻

岩岩完左20日
暫時夠晶用 唔買住可能11月先買

想問各位巴打，拍3既亞堤值唔值得去開盤？如果係應該升1技銀色旋風定3拍蟲嗚好啲？見個盤好似可以令2招技都識Buff+Debuff

值我都想要
我會擺晴天隊

依家啲晶咁多 有乜升乜
反正未到限pool都唔會抽

隻噴食完先16/20

就快忍唔住手快撚啲到15號啦
好想瘋狂抽野

就黎唔記得自己有玩呢隻game

我隻龜仲未拍3

我都係拍2
29號射多十抽 有就有冇就等糖算

依家係見到個po先會醒起要login

login有經書感恩

差成100幾隻寵升屬技 2個月搞唔搞得哂

蟲鳴好似好啲 可以debuff對手 變相越打越大力

一樣拍2，之前課落既鑽都就快玩哂日抽，DLC2出返應該又半棄

拍2都練左，本身得老噴一隻打手

悶到傻

個個月都係玩幾日就完咗成個月既content
今個月仲癲 獎品少 塞d 冇獎品既LA 加eggmon再加幾個pool 當係content

希望keep到每日有人上嚟屌兩句
咁我先記得login唔會斷簽

屌都廢事 等緊佢出信

2點開驚，掃10次滴晶，免費抽，拎每日報酬，kill app

有新一輪冠軍戰

每日餅乾都開始懶得多，洗極都廢技

成功單抽寶5，今日好歐

謝推po，今日已login

啱啱訓醒
想問沙奈朵出咗未

日抽終於中第一隻龜

隻game執柒佐應該都未出到

你個鬧鐘有無得set年份？
你set 2030年，到時如果我仲玩緊 可以話你知出咗預告未

J住先

巴打是咪之前第一次課

已經唔記得自己上一次日抽出5星係幾多個月前既事
應該話隻廢柴game已經廢到連啲巴打曬5星當推po都少左

玩呢隻game既樂趣得返曬5星卡

一直都係抽卡驚

我都係第一次課

格龍嗰陣開始第一次課 課咗10000嗰個嚟日抽格龍肥大御三家
計日抽限得2隻噴1隻龜

原來爆精了
太耐無睇自己有幾多精

MMQ 兩招速攻CT就對面就暈，睇黎做輔助好似開心D

題外話
到底幾時先出DP remake
DP潛力好大 可惜當年NDS機能畫面唔夠強 轉上switch 就算唔加劇情都絕對可以一雪劍盾之恥

D人傳出年25週年出

劍盾有幸成為pkm 25年黎最華而不實既一作仲要靠dlc呃錢
Gen 8 可唔可以起死回生就全靠DP remake如果唔出/唔掂就真係成個gen都會變黑歷史

巨大化真係唔識欣賞
故事太單調 玩左陣就棄左

有樣嘢同pmsex一樣
就係bgm好好，然而其他⋯⋯

咁多代最好應該都係BW
不過衰左係動畫

bw衰在啲寵柒

BW美國風真係玩到濕晒
當單機game黎玩B2W2接近完美
nds壞左 都間唔中拎模擬器黎玩返

XY 就J劇情 古代佬隻寵最後竟然仲未死

打到完場都無山洞森林同乜乜塔之類

O撚左

仲空洞過當年金銀版頭半部 但人地好戲在後頭有得返關都

冠軍戰試緊每個天王用一隻pkm
搞掂科拿同希巴
菊子同渡 打極都唔得

呢代係偏向對戰撚，所以劇情撚會覺得伏

龜龜真係好堅
拍1龜+海星+隻打手 唔使催眠畏縮都夠頂能死炎帝

我反而覺得係實而不華WO
自己打開對戰
對劇情不嬲無乜期望
但覺得今年開頭對戰幾好玩

營運係咪想一個月一個活動

萬聖節唔打算出信講？
真係想「驚喜」？

直出就算

咪datamine講左囉唔係期望佢有新內容呀？

6EX投票都起碼點完票喇掛，點咗個幾月
不過我都明佢驚出新6EX 又俾人屌升唔到

點解唔係不華不實
你對劇情冇期望唔代表唔應該有，bw到bw2嗰陣gf有心做劇情嘅時候明明係見得人，sm都算唔差
呢作將探險要素斬到無晒，地圖一直線，仲要無劇情無graphic無新意無難度，如果唔打對戰團戰嘅話真係成舊電子垃圾咁

不過gen8 vcg係好睇咗，對戰門檻又低，呢方面係進步好多，劍盾比人個感覺似係買對戰平台附送劇情demo咁

vgc*

好似明姨咁派免費5星券咪得
我都唔明點解咁耐唔公佈

後悔緊, 想彈弓手掛

15號後開始係咪冇活動
變返出道歉信嗰排咁

係 之後得番一個蛋活動

連續兩星期卡4大天王

上星期用錯寵打其他天王，搞到打唔到岩系

今星期卡龍系

仲衰過新年後嗰陣
嗰陣起碼有屬性培育活動

巴打係咪指渡?
佢今嗰星期弱鋼
可以試下用隻alola三頭地鼠

活動不斷cut
獎品又斬件出
推EX 但唔派券

地鼠好易死而且鐵頭唔夠力

用水箭龜+冰鬼護先保得住

整唔但又唔renew 啲獎勵
仲要登入冇石

佢出唔出都後話點都公佈左結果先啦

呢個大技幾正

失望

隻game幾有潛力但係整得咁hea

好普通

抽狗好過抽Q咁

毫無意義地刷到過萬支

呢隻睇女game緊係抽女唔抽仔

爆曬全125？

我都覺得兩者無抵觸
戰鬥系統同故事劇情/主線冒險經歷 既然可以共存 點解唔玩多年慢工出細貨
如果主線冒險比新玩家一個差既經驗 就更加難吸引佢地研究hardcore既p2p同核心培養系統
反正GEN 7 2016出 GEN8 就算2020出都好合理 今次真係似係急得濟出事

直頭覺得dlc1應該包埋入去本身劇情

點解？做唔到年貨賺少幾多呀
依家gf就算係本pea都一堆人搶住含，鳩做可以千萬銷量點解要認真？
對呢個系列嘅未來唔應該有任何幻想，gen9換得走james turner都要還神

同Dena大同小異

Life到

日經
仲要聽日先有野抽
提提大家今日兩點莊園更新

半日完事繼續life

最後得科拿同希巴1vs3
其他搞唔掂

全靠三頭地鼠先輕鬆過關，thx brother

酷豹

日本有高手全部1隻過
諗住試下跟 不過要太多reset 都係加隻sup算

打到高傷？

你指邊隻？

豹

豹要不斷靠閃避同偷人buff黎回血
唔係既話會r痕

見佢有招暗波動 但係lv125特攻得15x

3條bar 唔係成日用得著
多數spam 1技

真係好慘 呢隻game長期要玩家幫dena諗有咩新野玩

最慘係提出冇野玩會比其他玩家屌返轉頭

bv收皮了

今日只得本經書

以後平日bv試隊都唔撚得

連bv都冇埋
更養生

終於連最多石嘅來源都封埋
Dena好ball

睇唔明段野，點閹割BV?

連固定BV都cut 係咪勸退緊玩家

玩家: 喂bv好悶喎不如改下玩法/加報酬啦
dena: ok唔開bv了!

改不定時開已經大閹割

我賭dena扮豪爽一次bv派3000石
等大家無限讚美

之後平均一個月開唔夠一次

Dena一定係火系小精靈大師
炎上商法

想要9本經書定1本

唔係好明
即係BV而家唔係日日更新會回復番哂D精靈?

deja vu

到底up乜？

先cut login石再cut固定報酬石
爆炸頭：

遲d出埋gem shard
20粒gem shard=100gem

今期BV嗰1800石要等佢嗰改制BV出咗先有得拎 姐係大家呢個月又少咗1800石用

好撚廢 隻game真係

係咪即係攞咗佢個"完全回復"嘅"道具"就可以自由選擇幾時回好啲寵唔使等下晝兩點佢幫你自動回
btw快啲讚美dena啦 知自己冇活動又冇咩新寵好抽所以專登cut埋bv等玩家唔使咁辛苦打bv儲石又冇嘢抽咁慘

Dena擺到明想執佐隻game佢

dena:我都賺夠喇 都想畀下其他人賺下

想睇白鬼今次屌咩

每日開game 2分鐘就熄返
諗住今日reset bv可以玩耐啲隻game
見到信度有感嘆號 諗住睇下有咩新野

然後預告準備 cut bv
Dena喺令人失望方面真係從來都冇令人失望過

唔信佢哋會屌 佢哋肯定話"讚美dena 而家好有life"

真係未見過做game做到咁
好撚可惜

做乜撚野？？？

26號應該會有datamine
到時就知佢點調整d reward 同石

DeNA：開BV當出Event先，又可以hea做兩個禮拜
真正life唔係玩家，係DeNA員工

表揚

第一張分唔清係真心定假膠

覺得兩個都真心

SORRY DENA
我上個月第一次課月包同2個8蚊石
以後唔會課
千祈唔好因為咁愈做愈好 愈黎愈有LIFE

岩呀 後悔RGB課撚左比dena

我都係

後悔玩左呢隻驚

屌 本身已經等臨完幾日先玩bv增加刺激感
而家連bv都唔使刷
真係變login game

dena一陣又發瘟
bv改版要用體力就正

One day rush呀喇

想睇佢可以玩到幾盡
嚟啦我唔驚啊
餅都打散20件派餅碎囉
等睇

好後悔RGB時課左幾百蚊
做咩愈改愈差
如果係而家先開始玩D新手真係趕客

利申返 網絡圖片 唔係我嘅意見

我: 係啊係啊 啱啊啱啊，繼續啦gogogo

遲啲login晶都唔派 打散100粒晶碎換10粒晶

橙晶一日只可以換99粒普通晶啦
要撳好多次先750到，唔夠life

每日換1次99粒咪夠life
石都打散做碎石 每次派1粒碎石 1000粒碎石合10粒石

蛋又出蛋碎、type skill料又打碎
啲人: 就係你哋班閪客要求多啲嘢玩，先打碎派

抽角色都打碎 要抽夠5隻先拍一

所有嘢嘅碎片限每日換嘅份量
重做四天王，一個禮拜一天王
五個禮拜加埋 多報酬過依家一輪
啲人: 蝕到入肉無錢賺，dena只求打個和

：一定係啲人左嫌右嫌 先搞到而家咩都冇得派

真係有咁既人
我憎呢堆豬奴多過憎Dena

貼堂

下個月既datamine同下一封信
應該係成隻驚最關鍵既一次

講真話得唔得㗎

11月肯定含撚養生啦
信咪又係預告預告預告
預告講定12月會有聖誕限咁囉
真係都幾肯定無撚得救

完了吧 如無意外

同意
以Dena咁既工作交率就算佢想挽回都趕唔切11月死啲料出黎啦何況佢當player係屎

是但復刻一兩隻限
大把人狗衝

咪傻啦
上年2隻節日限開個盤咋

咩呀 dena cut嘢好快手㗎

Co-op太難？唔再出
BV太易？冇得玩
癲那世界第一

假設萬一真係有機會可能打算嘗試 挽回 的話
都起碼1月先第一波改版
dena慣例 未來三個月agenda無論幾柒都唔可以改

解決問題太無效率
直接解決有問題嘅內容

我估最快12月啦
應該11月同9月一樣都係0活動連bv都冇
btw唔知聽日有冇機會緊急出信

唔會

Cut埋BV 仲可以玩啲咩

屌佢啦 仲信乜鳩啊
就算有 吹到天花龍鳳
唔通會出？

唔記得3月定4月嘅信
講炎帝（6月出）
type skill（好似8月出？）
同地區加乘（未出）
蛋唔記得係咪同一封？又隔咗幾耐先出？
空頭支票 虛構承諾

不定期出
鳩估每次派2-3000石
同埋要用體力

話唔定5000-6000石呢2個月一次

你覺得會咁好死？

6 7 9 10 11月 都無活動一樣 垃圾

每兩個月送6000碎石 夠換1/5抽 讚美dena

除咗rgb 仲有咩隊啱auto打bv

屎忽痕搵搵

係3月12號啊
連冠軍戰都有預告啊
9月先出嘅冠軍戰啊
地區加乘唔知11月有未呢

就算真係派6000石唔通5/5MMQ咩
咪又係10秒用完 得隻無盤夜巨人
趁7% pool有人抽，派多啲唔拘啊
之後話派咗啦派夠啦又hea兩個月

cut bv 可以推到3頁幾post 讚美dena

自己做得差就Cut鳩人地D福利

聽日大把人原諒:
差xx抽保底，課唔課埋佢
抽到3/5MMQ，個盤點點

利申 剩2萬幾石allin有就有無就無

懶撚到⋯⋯乜鳩都走數

有3萬幾石 差幾百石保底
打算用曬黎抽大狼犬
成隻game最好玩就係拉落去個下

其實除左8月尾一周年活動玩左一星期
好似4月之後已經養生到而家

隻龜無人課就光速buff

係咪可以同apple退返錢我都後悔課佐

頭一次可以

我今次第一次課可唔可以教下小弟點退返錢

腥email過去 網上好多教學

呢隻驚好似特別多痴線佬
係要計住人有冇life...

想覆佢 關你撚事
none of your fucking business好似表達唔到個神髓

Do you save your one and a half hour twice a month to argue with someone on the internet like a retard?

冇信一切如常

MMQ要迫人抽到拍3

收皮 唔會比錢

20抽冇鬥也，30抽得1隻MMQ，垃圾驚

新依兩隻值唔值得抽
好似唔係好勁

潛力圖

十抽拍一鬥也 拍5左大菊花同蜥蜴王惗緊仲抽唔抽

抽邊一個池好

係咪追番龜仲好

龜無3既話係

七十抽

免費石20抽搞掂哂2隻是咪要日抽拍3?

原來鬥也係對面死都開到被動

屌你老味隻五星貓死撚開啦

永遠都唔會令我失望晚遊戲
一定唔會再課了

想問下各位邊隻可以消狀態thanks thanks

我70抽先每邊一隻

黑狗 企鵝

60抽得1隻MMQ

唔該哂

大對戰點防毒好

帶萬能藥解第一下
打死隻恥鬼之後同平時一樣打法就得

唔防了 反正有6隻quota

朝北鼻 廣防屌打

我噴狐龜過左

本身仲諗住靠BV月尾最後搏多轉水箭龜

34抽阿塞
淨係中一隻伏5星（美麗）

兩邊各一下十連
五星都無隻

美納斯可以反彈 奉神犬可以解除

22抽拍2大狼犬

30抽唔中MMQ

萬聖依兩隻值唔值得抽？

其實呢2隻要抽到幾多
利申 life到無睇過盤

狼拍二
Q拍三

唔值
有愛先抽

恭喜巴打一圓火狐夢

咁等埋26先決定

life到26號先有活動?

收皮啦 營運活動又做唔好 免費石來源又借D依cut 仲好意思整個課金活動出黎

咁撚貴

點解夜巨人冇獎勵加成

拎黎買steam驚或者食好西好過

我都想問

換埋冠軍就夠升一隻20/20
惗緊升唔升鬥也定係睇埋11月datamine
但又唔想等咁耐

想棄之際剩返200石日抽終於抽到龜上3

今個月活動係咪完哂？

得番22號嗰蛋寵活動
之後要等新datamine 估計26號

睇黎隻驚想勉留你

99抽一隻限定都唔中
歪哂其他 辣殺game

Q得拍1 個盤點擺好
屌你dena 糖都唔送 得coin 濕鳩到
抽一隻都難 仲要抽幾隻

拍一都係擺大廳放置算啦
比大家參考下20/20數值
要20/20先正常5星水平20/20雙防先同0/20銀伴120等級差唔多，而後者同紙皮差唔多但係銀伴慘極都仲有得升同要害無效
攻方面，27x物攻係tech黎講應該算偏中上水平，拍三好多增傷格可以考慮
利申 唔係我十抽鼻毛都冇條

夠料上EX，但撳入去餵都懶，寧願life
應該都唔撚會出食評了

仲砌盤？有地方用咩，bv都執笠

2新角pool+2-3舊角金券撚狗pool
一個地圖/抽箱/劇情
一個蛋活動
頂盡多個天鵝EX登入獎

每個月最期待係出舊角/免費角盤
但之後出完都冇地方試

出新角先推得3頁，垃圾驚

應該月底先推得完

每日屌dena夠做啦

冇石抽 冇機會討論

抽完都冇地方用

有石都唔抽
等月尾

真係屌到咁都懶理
爆炸頭中咗肺炎？

等睇成個月都唔會有信

今年都無嫁啦
以前有信一定係老任出面屌鳩佢迫佢寫report

Mimikyu單挑炎帝

咁硬既MMQ

拍5ex

那有石同卷

下個BV
11月19日至12月4日

獎品更新
2000石
餅同潛能卷double
再加5星scout ticket

3600石 cut到 2000石
少咗嗰1600石改為5星scout ticket

3600石/月->2000石/月

啲濕鳩scout卷冇指定都算仲要成個pool都係垃圾

依家唔知佢一次bv派幾多張
派4-5張既話 都要打多4-5次BV先夠抽一隻非指定5星 除非佢肯改嗰條件 (99%唔會改)

即係變半年抽一次 唔講以為係半年祭抽限角 其實係抽垃圾仲要冇指定

痴撚線公司夠膽cut人千幾鑽

dena好正 開誠布公得黎仲完全唔掩飾 而家直頭想退款

有時都唔怪得Dena夠膽咁閪

係咪on9到數都唔識計
本身一個月派兩次餅變成一個月派一次餅但係餅量double 有撚分別咩

好適合做支那人
上面比咩屎都食得咁開心

世界級營運
以後Dena嘅驚可以blacklist

萬聖活動：不給糖就搗蛋
Dena:不課金就倒米

你死啦老任份人好小氣
一倒佢米就出手

日抽
屌少兩下

瘋狂減石 再迫你要啲舊五星軍票
Dena 我偶像

バトルヴィラのアップデートに伴うダイヤの配布量につきまして、補足させていただきます。

ダイヤについてはログインボーナスやキャンペーン等もあわせ、バランスをとりながらの配布を予定しております。

お知らせが不十分なため、不安な思いをさせてしまい大変申し訳ございません。

要mon 住

唔咁做 營運無錢賺

係咁以都中文講下咩事

bv 少咗個啲石會係其他地方，login bonus/campagin 補足返，以後更加平衡地派石

笑死 以前活動千千聲咁派又有得打bv攞石 而家活動cut到得600石又cut埋bv咁叫更平衡地派 度縮就度縮啦

啱啱第一次睇謎擬Q啲被動其實都唔差
係衰在出係rgb之後搞到好似垃圾咁

有冇人有孵到3技袋龍？我睇過佢啲技其實幾好用 不過我冇心研究擺咩隊同點玩

真
間唔時仲有培育活動
可以升免費拍組
依家差唔多cut哂

孵到隻閃
不過係力嚟

每日100粒(仲要係活動名義唔係完全固定)都仲要每四日攝廿張skip劵既公司講平衡

免費嗰啲5星一世唔使升

緊排課金活動開得咁密 仲係形住DENA想係執之前掠一筆咁

你睇真啲
嗰關係最簡單嗰個關 關名無數字推薦lv70

俾佢呃q咗

屌你老母係咪Dena啲Pr賤招引人抽mmq

佢想講ghost dive點樣用嚟避招啫

兩招快攻都要拍3先有回復，狗閪Dena

好心dena咪撚彈弓手啦
縮沙正契弟
派少啲石咪派少啲囉
同玩家作對咗咁耐，唔明今次咁小事縮乜

想問下各位ching，3星技術糖俾邊隻食最好？

大岩蛇 霸王花 煤炭龜，3隻都好野黎

霸王花係優秀晴天坦+100%麻痺（最好潛能刷要害無效）
煤炭龜就靠燒傷同1氣技打輸出
大岩蛇就玩降防+降速+補血，我覺得優先度冇上面兩隻咁高

花我會優先升拍3，但你可以自己睇睇花同龜各自拍2個盤，邊個適合你多啲
反正升完都冇關比你打

唔好咁

養生驚，23號就回歸正傳

bv嗰單喺日twitter算大反響
依家幾乎全世界炎上

dena: 咁我會喺其他地方補返啲石嘛，咪撚嘈啦

dena派石實績:
arena rerun無
login有一半變哂做skip劵
bingo做過就無
冠軍無
achievements頂盡得10

唔知打算點補

單抽中埋肥豬拍3
望下石盤原來反衝5+5+5?
姐係扣極少？

抽左近300次都未有一隻水箭龜

係近3萬石唔係近300次
扣返50次日抽仲有7次11抽左右

應該唔止30000石，日抽好似廿次左右

1點數100石喎ching

原來咁計ga

LA冇咗感嘆號
成個月活動已完

我宜家水箭龜池有366點

如果我課48蚊1000石 補唔補底到？

100石1點 我咪點都補唔到？

你要3000石+付費石100 就補到底

繼續9本1lv書
嗰啲話觀望dena會改嘅瞓咗大半年？

依家開始計瞓多大半年
冬眠完dena就會改（一個月）

永續經書

屌total開晒傳說對戰有成27本經書 咁多點用得晒

之前無老噴打唔贏傳說對戰，
依家一隻老噴+火狐+補血已經可以清到3條血

仆街老噴一下扣一萬血

隻恥鬼食銅餅食到出cs2都未出異常狀態

唔好浪費資源餵恥鬼啦
遲早都會抽中狐 到時又要再餵過

抽咗龜同花各300/300都歪唔中

唔記得拎琴日每日80石同200體，即刻無晒心機玩

真 琴日唔記得login

點解ex一定要整柒隻色
得Lilie一家ex係靚

餵唔餵粒糖比大狼犬上拍3好

有愛就餵啦

等下個限定pool再射歪
反正都唔急住抽中佢
抽中又點丫 隻驚都冇野玩
唔用催眠隊都仲有好多組隊可以用

呢樣真
隻驚冇嘢玩
似畀Dena玩梗多

依家覺得餵糖係節日限定優先過冠軍嗰啲限定
冠軍嗰啲隔半年又走返出嚟可以再抽過
節日限定等多年都唔一定會再有

是但啦 都冇關玩

隻神獸點打呀
第一條血打到一半就無限回血

貼吓你有咩先幫到你諗

過到了
用煤炭龜燒左佢1.5條血再用RGB就過到

用火焰旋渦+灼傷可以扣返
如果可以無限睡眠就睡眠+ 火馬嬲/噴火龍+舞天鵝

不過建議你首先用重泥挽馬+夢夢+貓老大 降低曬佢既能力先，
跟住再用毒隊&毒液陷阱降低埋剩返既能力，
咁就最安全

以前無老噴要用煤炭龜打餐死
依家有御三家虐殺到

星期一夢妖出盤
發現拍3影子球有80%減特防聽落好勁咁
定我計錯

不過都冇地方用

能力up down確率計加數
本身20% 點咗兩格down確率up1只係加到40% (好似係)

唔係x2?
咁招奇異之風咪完全玩唔起點完都係得30%加能力
成個盤即時廢撚曬

我睇嗰個網係寫狀態異常/妨害係乘n+1倍
能力up/down係加n*10%

有冇中/英文汁
我記得以前巴哈有人講過呢隻驚點計但係搵唔返

中英文我就無嘅 淨係有save呢個日文網

夢妖個盤如果想正正經經做打手
兩格shadowball回氣, 氣量威力上升5, 急所威力上升2
差2點power先夠點晒
不過得拍1唔使煩

saved有用

又係呢啲弱智閪盤一係唔夠點一係剩1點能量
放棄1格影球回氣都夠點氣量5+cs2既
不過得拍2試唔到

一隊打到尾

利申拍5都廢事試

想問哈佬喂鬥也值唔值ex 最多得拍2

我打算睇埋下個月拆包，如果冇其他又靚又勁既ex就升鬥也上ex

有冇鬥也個盤參考下

我自己係咁點得拍2
因為被動關係唔多需要開buff，所以兩招個人技我就唔點refresh了
咬碎同捨身撞擊睇情況用

一隻超夢搞到其他幽靈打手要有盤先有少少作為

幾時有6ex出盤超夢

大把人20/20
Dena:冇得cap水不了

兩個pool各抽一次11抽
加埋中咗一隻鬥也

水水獺，仲要冇其他5星

水水獺幾時出盤

遲早都會出 營運冇得避
5星抽角得返：
4個主角 伊貝 大比 水水 蜥蜴
2個天王 夜狼 夜靈

不過可能出晒呢啲盤之後 隻驚都差唔多執笠

對戰打完，
傳說打完，
活動打完，

仲有咩可以做

恭喜你有life

仲有免費角
水獺唔知可以點出

打機就係無life要hea時間先打，有life打黎做咩

免費角好似已經好耐冇出新盤
可以已經被放棄

對上一隻係大岩蛇

又回到想r水吹都擠唔出話題既時間

dena廢到屌都費事

屌完都要等3個月先有回應

ie都快過佢

又變左屌Dena
求下佢早啲出datamine

巴打近排有咩戲/劇好睇

呢排睇緊美劇9-1-1

（好大機會）仲有一個禮拜就有datamine
到時又可以討論半日 再悶一個月了

都唔期望佢今日有

最快都星期四先有啦

打完先知冇拍到片
拍2夢妖極速食評：有超夢夢可以慳返

無端端孵蛋出咗隻小拳石我係咪眼花

加袋獸嗰陣加埋
整多啲分薄啲難孵新啲先可以叫你課架嘛

仲有獨角蟲

Po d figure圖
大家傾下計

電傘J 食咩潛餅好 三叔攻略網唔見有

有Vigilance/Fast Track 2 / CS2

同系列仲有咩

諗起小智呢個負心漢

三叔

Gameboy巴

季季都玩失憶 今季希望會多d pkm同人物回歸

FF圖

Pokemon Scale World系列黎

有波波同比比鳥架咩

我拎黎做坦 刷左要害無效

比比鳥係 Rement樹1的
波波就係SW原本的

呢個系列好靚
但我冇位擺

有冇興趣玩呢d

有但屋企無位擺
D大陸山寨廠出呢啲野仲有心機過官方好多倍

香港最慘冇位擺

人都無地方住
想有地方擺figure，除非移民啦

慘到要討論完全全唔關事既野

當係Pokemon 2區
23號就去本傳 更加少人討論呢隻

有datamine都會推到一個po既

變番一月一po

喂咁真係冇野傾到，每個月得兩個活動

多謝隻驚令大家咁有life

其實佢係咪驚破壞左角色嘅原先設定
所以唔敢出太多side story

其實我唔介意佢出多啲原創角色

爆炸頭: 公佈天鵝6EX但唔派劵，一定俾啲刁民屌死

員工A: 如果齋派金券，班契爺又問 未5星點撚食金劵

爆炸頭: 仆街，要派銀就即係要派埋銅啦
金銀銅各20張係20次活動份量
咁唔符合我哋嘅營運方針

員工A: 一係整天鵝專用銅銀劵？

爆炸頭: 整專用銅銀劵要動員到我哋啲programmer
上次乞佢哋9999改99999都乞咗半年

員工A: ⋯⋯

員工B: 唔公佈咪唔使派囉？

爆炸頭: 我就係要呢啲好主意
人嚟，叫twitter嗰邊一隻字都唔好再提
順便 提出投票EX嗰條友，叫佢聽日開始唔使返啦

終於肯公佈fans art得獎者

得獎有咩送

頭5位好似有20k石

咁多

不了啦 無版權

Figure 無版權有咩關係，其實都係睇靚唔靚

我都支持有版權
不過SW 系列真係慘不忍倒

拎住版權d撚樣唔生性
大家又肯埋單
無計

日抽到狼狗
想吹捧下都唔得，都無關玩

莊園30

Dena無關但想分享

之前話好似立方獸z改做咩乙型

係呀勁on9
mmq好似都改左

究竟今日有冇新料呢

今日應該唔會有
正常就下星期一

好撚悶呀

就出dlc2 好快就解悶

23號出？
利申冇switch

好似23號晚先出wor

劍盾好悶..... 巨大化完全唔岩玩

home朝早更新
我估開埋go連動

晶pass都唔撚買了
dena你就攬住嗰幾個課長等運到啦

岩呀

過多10日完pass我都唔買DD D晶多到升哂所有星寵既基本盤仲有剩
依加life到都唔知自己係咪打緊機

放置中

好似已經有兩個月冇買

日抽禁完抽果下彈game
應該點樣睇返抽到咩

笑佐，未試過，幫唔到你

好靜 好似未試過靜到咁

重回舊年11月咁

an機更新完個系統入game係咁error
發生咩事

點解會咁

營運唔想玩家成日入驚
你入得太多比人blacklist咗

咁佢真係冇野講丫嘛
成個10月下筍得個蛋活動都夠膽死

龜上左3就無動力，後日又有dlc就更無心機開驚

但dlc都係4個鐘打完

刷下神獸，練返新解禁既寵應該都未止咁少既

話說聽日冰鬼出盤

頂盡咪試一場然後熄機 閱

都唔知仲有無下年了

仲要冇關打

每日玩5分鐘都無

根本活動都唔應該限體，用道具無限換，但係用體刷活動個收益仲細過用黎刷訓練關卡

自從體力制之後一直走下坡，好心就刪左體力制啦

白皮豬要有life

下次更新後所有神獸可以用普通素材突破去125

睇黎之後出既d神獸活動會跌番普通素材
或者索性re-run唔派獎

屌拿星 30號先有更新

今日又係咩都無 垃圾驚

姐係冇左專用素材呢樣野？
都好
出超夢夢同烈空座個排無咩玩
而家可以升番最高level

神營運

不會畏縮係咪唔點都得

唔係非點不可
但好過點急凍光線所以我點埋

係咪老任為左比大家有時間去玩劍盾個DLC 先叫DENA唔好依兩個星期比活動咋

惗多左
純粹係Dena又懶又閪

個po係咪會閒置到30號

有datamine 先會郁

有冇巴打打左今個星期既冠軍對戰

通常星期一就即秒 除非想留試隊
巴打唔夠打？

有帶機會星期一二有更新，30號先實裝

想搵隊參考下 唔係隊隊打得嬴

你差邊個未打？

呢星期一個都未打ga 不過都有兩三隊固定隊既 係有時有d諗好耐先砌到隊

你啲角色齊唔齊先
冠軍戰只要角色夠多就唔難
vs科拿 奇異花單挑過
vs菊子 夢妖+海星+火稚雞
vs渡 刺龍王+大菊花+霸王花
vs希巴 沙暴隊冇竹蘭應該難打
vs青綠 叉字蝠+毒氣雙子

sor我講緊我用咩咋唔係比緊最好建議
仲有好多組合都夠打

明白 都係想參考下

懶得打冠軍魂

玩左好悶 連on既衝動都冇

on先唔正常

on左都冇野做

仲記得上年打超夢夢event 打到電話熱到仆街
依加

都係打莊園 已經玩到冇用腦咁打 輸就聽日再黎 一要重新開始再打就好抗拒 又冇新野打

過埋下星期二莊園都冇得打

又登入冇石

由day one唔小心揀左0歲想課都課唔到

好事嚟

見fb有人話星期一會有更新，30號先實裝
以往係點？唔係好記得

換orb要撳7次99先換到一個盤真係on撚9, 就快一年都仲係咁

複選都預告左半年都未實裝懷疑一世都唔會開放

就算開 最多免費一個
想要多d？ 用石囉

吓 我一直以為複選係一次點幾格既意思

免費開放一次點兩格 點多過兩格要收石 逐次收費

很閪很Dena

隻垃圾bug驚幾時先肯比我升蛋
成撚日hide晒我啲蛋，我孵嚟做乜？

twitter好多鬼佬屌曬鬼話抽唔到5星
發現佢地好多都冇儲晶搏保底既概念，一有石就all in
我曾經都係咁蠢

大家唔洗玩啦
只限美國同加拿大人
其他地區冇份

好似唔係第一次

冇錯 今次係第n次 not globally giveaway
睇黎DeNA 驚死冇人屌佢

都係得我哋屌 台豬不嬲當dena係再世父母 美加今次有着數又會自動奶番dena袋底

有鬼佬問係咪第三世界國家玩家就唔重要

香港係第三世界冇講錯 但係日台都第三世界就...

睇你地屌Dena睇得好過引

屌左半年

點分開人馬

錯post喎ching

屌唔怪得冇人答
我同佢都係pkm po常客

官方教人組mmq隊

無人抽係慘嘅

聽日應該有料了？
可能可以推爆呢個po
雖然都無期望

好似話30號先有更新

抽完都無嘢打 抽嚟托咩

想試隊都冇得試

隻隻都要寶3先完全體，又唔係特別勁。
5星難抽都算，仲要有一堆廢5星角溝埋一齊。
次次發光都歪其他，未上寶3都還好，
寶5個堆火豬，斑馬見一次屌一次。
分分鐘保底都出唔到一隻UP角。
留翻啲石好過

最重要係，
無活動，抽你老母呀 Dena

拍5左再抽中有5星券都好過冇
抽中啲未拍5既廢角（酷豹）/拍4角最想講粗口

reddit班豬無活動玩仲吹奏原神
屌你老母master幾垃圾都好
一定唔夠原神垃圾

exact7ly
而家成堆廢角都拍4/拍3 連卷都攞唔到

講開就嬲 d白皮豬係咁吹奏原神

我喺reddit follow 開個 gaming嘅sub reddit 直頭攞原神嚟笑柒劍盾啲graphics
btw craftopia除咗要畀錢之外點都好過原神好撚多

雖然未必今日有料
但好期待佢啲料

但唔係期待啲內容 乜嘢新寵新關
而係期待睇新嘅下限，同埋reddit啲反應
等睇全個11月地圖關+蛋活動+2新角

太多嘢玩喇
一個蛋活動夠做

乜柒都冇 大家可以繼續訓

屌你老母糞驚

一個蛋活動玩一個月

索性以後無更新罷啦

執柒佐佢啦

又出片

出新角冇助解決問題

我已經HEA到連冠軍都唔記得打
2個Week無打了

龍strike?
冇乜興趣

Same
莊園都係

咁咪冇左好多石

冇咪冇
又唔係好玩
愈打愈悶玩嚟嘥時間

正確態度

咁即係代表29號最遲會有料
今次呢隻想抽，但得返2000無償石
不過似乎常駐可以等歪
總之一句到尾 唔撚課

上次電次係更新前一日先有料？

日日都係玩speedrun
唔記得登入咪算

好似都係1-2日前
今次有software update
dena慣例係前一日出，正日強制update
所以我估29

⋯⋯求其啦
都係儲夠3000射一下 拎個糖幣算

佢早啲出
sgh個網就早啲更新
咁返工冇野做都可以開個網出黎點下新盤當玩左
好可悲

呢獲早咗4日出po
可能係聽日update 又唔想輸俾datamine
所以可以燈聽日有

不過幾早有料都好，都係30號先有得玩
仲要只係垃圾故事活動

好期待究竟會幾西

第一次覺得營運完全無心做 連呃你鑽石既諗法都無

冇

又係乜柒都冇

快手出埋EoS算吧啦

執柒左佢啦

想訓 垃圾驚無活動靠Pokemon情懷吊命

原來連多人bv都冇埋
又少一項厭惡性日任

冇餅拎

又預告嘅預告
11月尾仲有無10%玩家剩？

3（有無記錯？）–>1–>0.05–>0
然後？變返1？

究竟佢地盤算緊啲乜呀 Bv多人都冇埋
恨鐵不成鋼

We’re also excited to share that there’ll be more rewards for you to enjoy in December. Details will be provided via an in-game announcement in late November, so please stay tuned.

excited嘅意思 究竟係點解

食屎狗DeNA

多人bv都冇埋點拎餅

隻game會唔會發展到得返抽野嗰制㩒？

又出預告嘅預告
屌那星仲要拖到12月先改善
即係11月仍然係冇野玩又得啲西獎勵
完全感受倒營運有幾在意隻驚

Hea過林鄭 成隻Game都係法式員工

第一個月已經走數 仲點信你

唔明
30號個活動多一張5星劵會執笠？
今日開始用2日加入去都得啦
點解要11月尾？

見到discord d信徒笑撚死

究竟點解少少事都要拖一個月

“They are not ready to roll out yet”
By 某某on discord

11月尾先有大更新咁早cut個莊園做乜鬼

close左莊園 咁上輪d 30層獎勵點攞

下次開返先有

外國brian cha

感謝dena

已經閪到有新料都冇人討論

以家已經去到石都懶得儲
對隻寵有愛就抽 反正出得再屈機都係無野打
有野打都仲有RGB / 鵝噴狐毀天滅地
成隻Game唯一有野玩就係拉落去果下

不過就咁睇隻野都幾撚勁
tech手特攻過400 （美麗：？？？）高hp高特防
雙屬性輸出
mega前有aoe flinch，又有月爆減特防
仲未計盤加成
睇落係限定級

唯一有野玩係拉落執個下<—駁唔到

已經無動力玩落去 慘

唔好咁啦 隻game已經無野玩
比下面每日login 2分鐘清日任咪算
反正莊園都執柒埋

好勁好勁
升到125先
升爆type skill先
即刻食餅刷技
抽佢老母3/5
升爆個盤佢！
組返隊屈怯嘅隊
掂，勁到癲！！
哇屌好撚勁好撚屈

—> skip x20

完全唔知有咩做 都係重重覆覆

呢隻驚令我真心多左自己時間
基本上花時間只係每個星期一 打下冠軍戰 試下唔同配搭 得到小小滿足感

比起以前玩啲刷裝刷寶刷素材手機驚 係冇咁大壓力

feeling 白皮豬化

dena幫緊大家戒手機驚

恭喜巴打有life

莊園d石去撚左邊

下次開返先比你攞

正 又有life!

搞清楚
我地係鍾意Pokemon咋
Dena who fucking cares

唔開咪唔出比囉
就算下次比10000石都無用
可能隻驚執7左莊園都未回歸

嘩屌一關villa都未打就無咗
唔係去到30號咩

提早結束

正 平時打少一次冇1800石
今次巴打冇2000石life

點解2000?

屌

係wor下次先2000

隻blue抽到補底先出一隻成個月免費石掉哂落去

仲諗住靠莊園啲石抽埋最後一轉水箭龜博拍3 但原來啲石要等下次開返先拎到 真係屌你老母on99

呢個一隻都夠勁啦

有datamine了

睇吓會有幾垃圾

求直播轉述

即係至少會復刻4隻限
有無咁等錢使

幸福蛋活動今次冇餅換？

鯊魚同美麗又出up池做乜柒

未知 等緊info

11月就復刻聖誕池？

聖誕無新池咩 2隻都好垃圾

熱烈恭賀大比鳥出盤

應該12月先出正式新聖誕限

竹蘭大吾唔錯
Dena同鳴依究竟有咩新仇大恨兩隻ex都咁撚柒

全部都有種中毒感覺

竹蘭

竹蘭好撚柒喎
跟返陸鯊轉深藍色咪算
dena美術部係咪食屎大

幾時有埋岩狼伊貝

嗰盤得淡笑

岩狼有出

黑/白呢啲百搭唔會太柒
但綠色仲要深綠真係唔可以亂襯唔知係咪特登扮聖誕樹
白露又係成個師奶咁

有冇lin

想睇 想知有冇可能係RGB 同狐狸中間揾到出場機會

大吾竹蘭原本好睇d

我隻20/20竹蘭終於ex到

Blissful Bonanza! (Exchange Shop)

Start: 23-11-2020 06:00:00
End: 08-12-2020 06:00:00

Bliss Ticket x5
=> 5★ Scout Ticket x1| Limit Change: 2

Bliss Ticket x3
=> 3★ Lucky Cookie Pack x1

Bliss Ticket x2
=> Lucky Scroll x1

Bliss Ticket x1
=> Drink Pack + x30

Joy Ticket x5
=> 2★ Lucky Cookie Pack x1

Joy Ticket x3
=> 4★ Level-Up Manual x3

Joy Ticket x2
=> Elite Four Notes x3

Joy Ticket x1
=> Ultra Drink Pack x30

Happy Ticket x10
=> 1★ Lucky Cookie Pack x1

Happy Ticket x3
=> 3★ Level-Up Manual x5

Happy Ticket x3
=> Gym Leader Notes x5

Happy Ticket x1
=> Great Drink Pack x50

11月23

無人理 一D期待都無

無野想抽 11月又hea多個月

日月草神係咪傳說對戰？

係 冇錯

青綠變左個TB

唔會再出普通神獸喇
傳說對戰又無故事又無人物又少關又無獎
最緊要唔使送俾你用

坐等不過冠軍抽寶3哂pass得
bw個兩件睇落都係常駐池唔急抽 聖誕鳴依太柒唔知有冇盤可以觀望下先 得章魚上次抽唔到同埋青綿鳥有愛可以追下其他復刻齊哂可以pass
屌 成個11月唔係得幸福蛋同琉琪亞既活動呀
結論:唔L柒課呀屌你

坐等sgh更新

今次更新應該唔夠推爆po

討論下啲新盤都差唔多啦
好勁好勁
skip

下嗰po都唔知叫咩名好

大比同夜狼個盤邊度有得睇？我見discord冇

癡撚線那有咁多5星券
想ex大吾同竹蘭

竹蘭、大吾、聖誕復刻恭賀大比鳥夜狼終於出盤

出咗體力bundle
每日送多200體力

要買？

係 同gem bundle一樣

頭先見到大比鳥盤興奮左一下

之後去pantry飲完杯水 諗返咁興奮做乜
我想要新關打呀

全球大炎上、dena: 遲啲先算

Dena：收到過多兩個月先改excited to announce

就咁話

搵鬼買

BV d獎品
3* Cookies x 9
Move Candy Coin
Skip tickets
石即時派

結論 都係冇5星券

餅有冇多過以前？

咪講咗11月尾囉
即係29 30號
等下次datamine啦

有色違富迪同爛泥獸孵

烈空座復刻又變左prizebox

終於唔洗分幾次換750晶

好奇有無得2/5

最後11抽嘅最後1抽終於見到green
但係大比鳥
撚狗嘅極致

都係擺

大家撳入去update嗰陣
唔爭在順手俾個1星評價

新bug
依家跌蛋會跌番普通蛋

幸福蛋基本上nerfed

好多新badge
但要打bv真係最佳嘲諷

一鍵750幾好，屌少1分鐘

複選繼續coming soon

得返3千石，抽埋水箭龜博上拍3好定留黎抽竹蘭好

你有冇竹蘭先 有龜就儲coin換糖
下年應該儲夠掛

都有，咁儲coin算

復刻多幾次 分分鐘到時歪中
都仲未夠coin換糖

過多2日出dev. letter

一堆預告嘅預告信嘅預告

預告完起碼等半年

fb見到勇士鷹物攻得252唔知真唔真

Lv. 125
Hp :523 |
Attack : 252 |
Defense : 125 |
Sp. Atk : 170 |
Sp. Def : 125 |
Speed : 266

有冇其他人技能

廢到傻
如果冇靚技靚盤即係又㗰咗隻寵

毒瘤豹striker版

睇住先 執緊下個po

被動2叫好用 但係隻嘢要pf3嚟把撚？
同埋隻嘢脆到咁點解我唔用甲由

白露有超場

CUT野就秒CUT
改野就踢2個月先改

冰隊掘起
有入場降雪又有大技降雪, 真永續

who?信使鳥？

係, 入場降雪

都係取代唔到穿山王
但係同穿山王一齊就好撚勁
唔洗暖機

btw睇黎已放棄免費角

有冇講拍幾先有
一開始玩個陣抽到乾塘都冇

冇追post
對戰莊園啲獎勵點拎 定食左

下期

Dklm
我想抽迷擬Q

都無關打

新BV獎品
Gems x2000+1500
Tech Move Candy Coin x1
5* Scout Ticket x2
Lucky Scroll x50
3* Cookies x9 each
2* Cookies x14 each
1* Cookies x12 each

+1500係點？
點解都係少左100

2000係固定
跟手你要每日登錄先送100石 送15次
係比以前少咗100石

屌你老母臭閪

垃圾dena 屌

弱智公司
幾時炒撚左爆炸頭

屌丫
信屎鳥 夜狼人終於有盤？
不過鳥拍一應該夠啦
入場降雪相信拍3啦起碼

以Dena啲閪格似係拍3

係咪可以del得game

今次竟然巨金同竹蘭同一個池

咁唔使玩用返冰鬼冰穿加隻補算

11月活動詳情

Story Event (Dazzling Dizzying Battle Stage)

推出日期: 10月30日至11月12日
活動詳情:
獎品:

琉琪亞&七夕青鳥抽池 (常馳)

5星Tech 龍系 弱冰 配有星盤+EX裝
首次11抽會送一粒Tech糖coin
技能被動招式詳情:
推出日期: 10月30日至11月12日

Legendary Event (The Dragon That Rules the Sky)

推出日期: 11月1日至12月7日
活動詳情:
獎品:

麗姿&鬃岩狼人(黑夜) +庫庫伊博士&鬃岩狼人(白晝)UP抽池

>鬃岩狼人解鎖星盤
每抽中一隻鬃岩狼人(黑夜) /鬃岩狼人(白晝) 將送3張專用成長潛力★5 / Limit 15張
推出日期: 11月1日至11月11日

Psychic- and Poison-Type Egg Event

富迪同爛泥獸會低機率孵到色違
蛋寵亦有包括椰蛋樹/尼多后
推出日期: 11月5日至11月19日
詳情:
孵蛋概率 :

布爾美麗&焰后蜥UP抽池

每抽中一隻焰后蜥 將送3張專用成長潛力★5 / Limit 15張
推出日期: 11月5日至11月19日

Legendary Arena - Tapu Bulu

推出日期: 11月11日至11月25日

青綠&大比鳥UP抽池

>大比鳥解鎖星盤
> 青綠解鎖EX裝
每抽中一隻大比鳥 將送3張專用成長潛力★5 / Limit 15張
推出日期: 11月11日至11月25日

Time Trial Event - Race to Victory

推出日期: 11月12日至11月30日
詳情:
獎品:

共平&勇士雄鷹(常馳)

5星Strike 飛行系 弱岩 配有星盤+EX裝
首次11抽會送一粒Strike糖coin
技能被動招式詳情:
推出日期: 11月12日至11月30日

白露&夢夢蝕(常馳)

5星Tech 超能力系 弱蟲 配有星盤+EX裝
首次11抽會送一粒Tech糖coin
技能被動招式詳情:
推出日期: 11月14日至11月30日

聖誕鳴依&信使鳥+聖誕志米&章魚桶(季節限定) Re-run

>信使鳥解鎖星盤
> 聖誕鳴依解鎖EX裝
每抽中一隻信使鳥/章魚桶 將送3張專用成長潛力★5 / Limit 15張
推出日期: 11月16日至11月30日

新Battle Villa
推出日期: 11月19日至12月4日
關卡:
新獎品 :
Gems x 2000 (固定) +1500 (Login Bonus)
Tech Move Candy Coin x1
5* Scout Ticket x2
Lucky Scroll x50
3* Cookies x9 each
2* Cookies x14 each
1* Cookies x12 each

主線更新(第27章-八強)

推出日期: 11月19日
詳情:

開心活動Re-run

推出日期: 11月23日至12月1日
詳情:
可換獎品:

竹蘭-烈咬地鯊&大吾-巨金怪 Re-run

推出日期: 11月23日至12月14日
2位都會推出EX

5★-Select Special Scout ×11

推出日期: 11月23日至12月8日

[I/A]Pokemon Masters EX (55)| 寵物小精靈 【全球大炎上 閪營運表示再等下?!】

998

999

1000